我只係一隻貪心的a0狗

而我是一隻魚
我不能夠喜歡你
就讓我游來游去然後把你忘記
-怕胖團 《魚》

同你吹水好開心啊
但無鍾意過人既我真係分唔清
究竟我係dry 得滯 有異性同我傾計就開心
定係我真係鍾意你啊
第一次stalk 人last seen
第一次咁主動搵話題
但我連你個樣都無見過
可能我只係沉醉左係我心目中的幻想
好想約你出嚟
但又驚你俾我個樣嚇親
我怕自己期望太高
唉 我都係想有人同我一齊分享快樂 減少下痛苦姐

我知愛情會帶來好多煩惱架
夜闌人靜的時候一個獨處都係會寂寞架
無朋友家人男友女友會24小時陪著
我知架 我知架

不過我咁大個人都無試過被人鍾意既感覺
唔通我真係咁無market 咩
可能我太無吸引力？
可能我太慢熱？
可能我成日派膠？
定係我太無自信？

唉😔

加油

看著我不妨蒙一點

同感啊絲

好慘

ching幾大